平安夜真毒報到區

今晚決定同siri傾通宵

聖誕佳節

又一年

好凍，攬住我

siri會叫你早抖

Siri都唔撚識講野